\documentclass[a4paper,oneside,12pt]{article}
\usepackage[slovene]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{url}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[usenames]{color}
\usepackage[reqno]{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{array}
\usepackage[bookmarks, colorlinks=true, %
linkcolor=black, anchorcolor=black, citecolor=black, filecolor=black,%
menucolor=black, runcolor=black, urlcolor=black%
]{hyperref}
\usepackage[
    paper=a4paper,
    top=2.5cm,
    bottom=2.5cm,
%    textheight=24cm,
    textwidth=15cm,
    ]{geometry}

\usepackage{import}
\usepackage{icomma}
\usepackage{pgffor}
\usepackage{units}
\usepackage{minted}
\usepackage{tikz}

\usepackage{lmodern}  % to get rid of font warnigngs

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows}
\usepackage{circuitikz} % vezja
\tikzset{
  treenode/.style = {align=center, inner sep=0pt, text centered,
    font=\small},
  crn/.style = {treenode, circle, white, font=\small\bfseries, draw=black,
    fill=black, text width=1.0em},
 bel/.style = {treenode, circle, black, draw=black,
    text width=1.0em, very thick},
  brez/.style = {treenode, rectangle, draw=black,
    minimum width=0.5em, minimum height=0.5em}
}


\def\R{\mathbb R}
\def\N{\mathbb N}
\def\Z{\mathbb Z}
\def\C{\mathbb C}
\def\Q{\mathbb Q}

\newcounter{stn}
\newenvironment{naloga}{

  \refstepcounter{stn}
  \vspace{2ex}
  \noindent\textsc{\textbf{Task \arabic{stn}: }}
}{}

\newcommand{\mytitle}{Zbirka nalog}
\title{\mytitle}
\author{Jure Slak}
\date{\today}

\newcommand{\teo}{teorija} % folder name za teorijo
\newcommand{\prog}{prog} % folder name za prog

\newcommand{\includeifexists}[1]{
 \IfFileExists{\teo/#1/res\n.tex}{
    \begin{naloga}
      \subimport*{\teo/#1/}{res\n.tex}
    \end{naloga}
  }{\stepcounter{stn}}
}

\hypersetup{pdftitle={\mytitle}}
\hypersetup{pdfauthor={Jure Slak}}
\hypersetup{pdfsubject={naloge}}

\setlength{\parskip}{1em}
\setlength{\parindent}{0pt}

\newmintedfile[pysource]{python}{linenos=true, mathescape, xleftmargin=0.7cm,
                                 fontsize=\scriptsize,baselinestretch=0.9}


\makeatletter
\newread\pin@file
\newcounter{pinlineno}
\newcommand\pin@accu{}
\newcommand\pin@ext{pintmp}
% inputs #3, selecting only lines #1 to #2 (inclusive)
\newcommand*\partialinput [3] {%
  \IfFileExists{#3}{%
    \openin\pin@file #3
    % skip lines 1 to #1 (exclusive)
    \setcounter{pinlineno}{1}
    \@whilenum\value{pinlineno}<#1 \do{%
      \read\pin@file to\pin@line
      \stepcounter{pinlineno}%
    }
    % prepare reading lines #1 to #2 inclusive
    \addtocounter{pinlineno}{-1}
    \let\pin@accu\empty
    \begingroup
    \endlinechar\newlinechar
    \@whilenum\value{pinlineno}<#2 \do{%
      % use safe catcodes provided by e-TeX's \readline
      \readline\pin@file to\pin@line
      \edef\pin@accu{\pin@accu\pin@line}%
      \stepcounter{pinlineno}%
    }
    \closein\pin@file
    \expandafter\endgroup
    \scantokens\expandafter{\pin@accu}%
  }{%
    \errmessage{File `#3' doesn't exist!}%
  }%
}
\makeatother

\begin{document}
\begin{center}
  {\Huge \bf \mytitle} \\[12pt]
  Jure Slak
\end{center}

Tu so zbrane naloge iz priprav na ACSL iz preteklih let, vzete so iz različnih
tekmovanj, starih ACSL-jev in moje glave. Možno je, da so v nalogah napake in v
tem primeru se priporočam za popravke. Naloge se delijo na teoretične in
programerske. Teorietične so razdeljene po poglavjih enako kot na tekmovanju,
praktične pa so povsem pomešane in nekatere tudi precej težje, kot se pojavljajo
na ACSL. Zbirka predstavlja dobro podlago za pripravo na vsa predkola in
All-Star tekmovanje. Nekatera področja so pri teoriji slabše zastopana, z
veseljem bom vključil še kakšno nalogo, če mi jo pošljete.

\section{Teoretične naloge}

\subsection{Number systems}
\foreach \n in {1,...,8}{
\begin{naloga}
  \subimport*{\teo/sistemi/}{nal\n.tex}
\end{naloga}}

\subsection{Recursive functions}
\foreach \n in {1,...,9}{
\begin{naloga}
  \subimport*{\teo/recursive/}{nal\n.tex}
\end{naloga}}


\subsection{Bit string flicking}
\foreach \n in {1,...,8}{
\begin{naloga}
  \subimport*{\teo/bitstrings/}{nal\n.tex}
\end{naloga}}

\subsection{Prefix, infix, postfix}
\foreach \n in {1,...,9}{
\begin{naloga}
  \subimport*{\teo/prefix/}{nal\n.tex}
\end{naloga}}

\subsection{Lisp}
\foreach \n in {1,...,3}{
\begin{naloga}
  \input{\teo/lisp/nal\n.tex}
\end{naloga}}

\subsection{Boolean algebra}
\foreach \n in {1,...,7}{
\begin{naloga}
  \subimport*{\teo/boolean/}{nal\n.tex}
\end{naloga}}

\newpage
\subsection{Graph theory}
\foreach \n in {1,...,5}{
\begin{naloga}
  \subimport*{\teo/graph/}{nal\n.tex}
\end{naloga}}

\subsection{What does this program do?}
\foreach \n in {1,...,4}{
\begin{naloga}
  \input{\teo/wttpd/nal\n.tex}
\end{naloga}}

\subsection{Digital electronics}
\foreach \n in {1,...,3}{
\begin{naloga}
  \subimport*{\teo/digital_electronics/}{nal\n.tex}
\end{naloga}}

\subsection{Data structures}
\foreach \n in {1,...,6}{
\begin{naloga}
  \subimport*{\teo/data_structures/}{nal\n.tex}
\end{naloga}}

\subsection{Assembly}
\foreach \n in {1,...,1}{
\begin{naloga}
  \subimport*{\teo/assembly/}{nal\n.tex}
\end{naloga}}

\subsection{Expression translation into Basic}
\foreach \n in {1,...,1}{
\begin{naloga}
  \subimport*{\teo/basic/}{nal\n.tex}
\end{naloga}}

\section{Programerske naloge}

\foreach \n in {1,...,27}{
  \subimport*{\prog/}{nal\n.tex}
}

\section{Rešitve teoretičnih nalog}

Zahvala Roku Kosu za vse rešitve.

\setcounter{stn}{0}

\subsection{Number systems}
\foreach \n in {1,...,8}{
  \includeifexists{sistemi}
}

\subsection{Recursive functions}
\foreach \n in {1,...,9}{
  \includeifexists{recursive}
}

\subsection{Bit string flicking}
\foreach \n in {1,...,8}{
  \includeifexists{bitstrings}
}

\subsection{Prefix, infix, postfix}
\foreach \n in {1,...,9}{
  \includeifexists{prefix}
}

\subsection{Lisp}
\foreach \n in {1,...,3}{
  \includeifexists{lisp}
}

\subsection{Boolean algebra}
\foreach \n in {1,...,7}{
  \includeifexists{boolean}
}

\subsection{Graph theory}
\foreach \n in {1,...,5}{
  \includeifexists{graph}
}

\subsection{What does this program do?}
\foreach \n in {1,...,4}{
  \includeifexists{wttpd}
}

\subsection{Digital electronics}
\foreach \n in {1,...,3}{
  \includeifexists{digital_electronics}
}

\subsection{Data structures}
\foreach \n in {1,...,6}{
  \includeifexists{data_structures}
}

\subsection{Assembly}
\foreach \n in {1,...,1}{
  \includeifexists{assembly}
}

\subsection{Expression translation into Basic}
\foreach \n in {1,...,1}{
  \includeifexists{basic}
}

\section{Rešitve programerskih nalog}
\foreach \n in {1,...,27}{
  \IfFileExists{\prog/nal\n.py}{
    \partialinput{1}{1}{\prog/nal\n.tex}
    \pysource{\prog/nal\n.py}
  }{
    \stepcounter{subsection}
  }
}

\end{document}
% vim: spell spelllang=en
